連囝為統一連登會員令自己變公敵

連囝好波

以後無分波狗，時狗，狗公，5p

棋王！